丁月之災

上年丁丑月：疫情開始

今年丁亥月：疫情反彈

推斷原因：
肺屬辛金亦等於酉金為陰金
陰金最怕陰火 (丁火 / 巳火)
所以一見丁火即火熔金

未來潛在危機：
如果推論冇錯，聽日 (6/12) 疫情又會開始慢慢好轉返。

出年辛丑年，辛金流年出干，丙申月流年開始受剋，衰到庚子月回氣。

出年 5/3 - 4/4 流月出干，又會有可能爆多波，但只係細波，一個月內完。

而如果去到出年 7/8 前疫情都控制得唔好，7/8 - 7/12 較大機會又嚟大爆發。

神棍又鳩up

又話林鄭3,4月收皮

咁香港下年會點

股市點睇？

永續武炎

12月20日

唔知，但我估出年金價會大升，都係鳩估

升到 8 月

20號開始再爆

美股仆街

總之而家都係睇住人隻辛金嚟玩

銀呢

辛金 = 酉金 = 手飾之金

所以我估計流年辛金入氣而未未受傷嘅日子都係好旺，即係 2-8 月頭